有無手足驚打風驚到食緊抗抑鬱藥？

唔敢同人講自己好驚打風

我地唔係人？

我細個住鐵皮屋

我吊撚到個風反彈都仲得牙

食埋屎

啲狗對天災係敏感啲

我食抗藥智弱

今日未食?

今日好返

食驚風散

唔打風都搞到被建議食